[未fc有圖］警甴去左仁濟搶屍，要記者

對唔住我fc唔到
知道有記者朋友到左仁濟
但疑似警甴想搶屍
推到有真相為止
如果我錯既話請各位幫手拉
唔該手足

自推1/10

自推2/10

Push

自推3/10

推

自推4/10

自推5/10

推～～

幫手推

push

自推6/10

pppish

推呀

自推7/10

係咪想搶岩岩荃灣果個？

係

popo做

未fc唔好亂講先
依單點都要黑警查架啦

Push!!!!

推推推

屌你記者去左邊呀！！

記者快啲趕去

香港人，仲要忍到幾時呀！！

Push.
Who's body?

推呀一定唔可以攞到！！！

嘩 咩料？ 又係曱甴做既？！

所以先想推到有真相
如果係假既請幫手拉唔該你

自推8/10

自推9/10

無可疑

自推10/10

推唔郁都要推

我屌你老母喇

瞓咗5個月就咪撚出聲

黑警查？查條撚啊 毀滅證據佢地就有份

點都要多啲記者去搜料

企硬, 叫多d人入去, 醫院頂唔到

甴近平

記者快

有冇人做仁濟可以fc到？

大大力推

推！！！

甴曱平，唔可以比班曱甴搶走手足

推到記者見到

叫多少人入去睇9住，記者大頭拍

Pish

拎唔拎到附近CCTV..

唔好再等FC, 等得來又仆街左

推啊 有無記者

記者呢

記者入左去先

推啊,死黑警,唔係過幾日呢個手足又變自殺

Pish記者呀

已通知記者

打比各大黄媒記者啦

記者已到場

唔L信lo

而家去睇

P牌仔

有冇直播

有冇消息係邊位死者？

佢食左過期春藥訓到宜家

屌 又想火化？

唔該手足
我識有記者都係現場
但好似就走
一定要有記者留守

？？

要真相

pish

已經好撚嬲 你老味 仲想搶屍

入去呀各位記者大哥大姐

推到有真相為止

防暴去醫院仲有乜好事

屌呀 快

學曬中國

推, le個可能係突破口, 唔好放棄

Pushhhh press please

訓撚咗幾耐呀
黑警查咪即係將條屍火化囉

想毀屍滅跡

肯定有古怪

push first

九成走個時被人跟

死因庭

我寧願我炒車
我剩係想知真相
警甴唔可以攞到條屍

推！

推！生要見人，死要見屍！

搶屍呢樣嘢係大陸先有，點解連香港都搞成咁
RIP

你啱啱放監呀？有曱甴就無真相

推
寧願炒車都唔想手足死得不明不白！

推！！！！

你咪撚信囉

推啊啊啊，附近嘅press幫手啊

puch jor sin

推呀
唔可以俾警甴攞到條屍

同點解會係防暴
呢d野都票防暴做？唔合理喎
係咪班防暴殺左人依家要搶屍阿

如confirm 報蘋果突發 快

幫推

唔該手足
快呀

有冇記者呀記者

推啦屌

痴撚線啲狗真係唔撚驚有報應

推到有記者見到

你去驗下個死人腦先上腦

不得好死！！

推, le個可能係場運動突破口, 唔好放棄
快入去, 記者們

邊間

下

推呀屌

而家咩情況

你偷拍/錄片

Tui

邊個做 心照

仁濟

有無記者呀

diu

Pushhhhh

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔想出賣朋友
不過佢有傳現場相俾我
Confirm 喺仁濟
但問唔到啲乜

我指邊間既記者 有無live

dklm

推
係咪黑警做架 咁緊張

推撚爆佢

殺人填命，血債血償！

ppp

推左先

另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。

車主係邊

有狗出現係醫院
如果有相就唔洗再fc(?)
因為有狗既地方一定有事
更何況係醫院

推有記者去

Pushhhhhhh

Diu真係同大陸公安無分別

唔可以俾狗毀滅証據

岩岩記者朋友報俾我
Live應該無

屌，係咪又想立即火化

黑狗查？

百份
好過無

推啦

記者 靠你地啦！！ 唔好比真相掩蓋！！

記者！！！！

防暴搶屍
証明係黑警自己人做
又殺人同科大學生一樣

Pushhh

記者！

再推

真係搶屍好嚴重，大陸公安搶完屍體引發過幾萬人上街示威

記者！！！

Btw我個個日本時間黎
唔好問我點解時間錯
遮漏左野自爆左少少

記者求下你地

推呀屌你老母

推咗先講

Push!!!!!!

同埋無死者身分

痴9線，大陸咁款

記者

Pressssssss

依家有人謀殺

要多幾個記者
得一個記者太危險

up

推
搵哂啲大陸狗
學足大陸衰野

Pushhhhhh

831

標題咪寫左未fc 叫緊人去check 唔通搶左先同你講fced？

推RIP手足

想問有冇手足圖?
我地要搵佢朋友屋企人

唔好鬆懈, 入去呀
推, le個可能係場運動突破口, 唔好放棄
快入去, 記者們

唔好再叫香港人！反抗！

唔該要去領事館

其實唔會係搶屍 反而係驚佢唔死有野爆出黎就真

推唔到都照推

荃灣嘉里倉停車場斬人案
請廣傳，以下車主請保留1113 晚上十時至十一時半的車cam紀錄
SE3281
SV6475
HZ9835
JD7019
JT9222
RX4652
NB6452
RL3027
LR2918
SK6274
US910
FG893
DW4992
SE7752
SU173
SL8790
SW449
SU173
TM6473
UB2569
NF9736
有冇人識得LR2981 客貨Van，你有24小時cam，麻煩通知車主保留車cam紀錄🙏🙏

問佢憑乜
問佢係咪心虛
問佢做d 咁野對唔對得住自己屋企
等呢件事成為佢一生既惡夢
那怕只係黎拎屍 都唔放過將呢件事刻落佢潛意識既機會

照推

立即拎cctv, 車cam, 保護家人

推推推手

唔該有嘅既upload上youtube

記者呀!!!!! 蘋果好似去緊

咁撚夜都未收工呀警甴

你咁整合完係咪想靠害

推 佢地憑咩

我地都去

一定要上Twitter救政治庇護

曱近平

Cls，你放上黎之前都可以去同蘋果報案

大陸接軌
唔好俾佢極速火化

加密

要記者

推手

推呀！唔可以再多一個手足走得不明不白！
記者衝呀

唔好比狗燒左佢

推到有真相！屌

記者快啊

唔post都post左 要快過黑警！ TUI

Report please

好痴線，快report

唔係簽！拉落最低report!!!!!!!

緊急需要幫手
成個網都係義士被起底，恐嚇

將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

記者呀

啲狗好撚淆 好怕我哋唔入班老黑數

好撚驚個風向去返班黑殺人

要叫蘋果 提的士司機, 去自拍確保安全

如果送院前已死亡，正常做法係送去公眾殮房等驗屍

蘋果已經到左場
同埋我唔係屬一手料點報

屌咩事 推

推丫

推 要記者

有記者未？

推 推撚爆佢

快拎證據

pp

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

去領事館啊

好嬲

有未

搵車cam！搵車cam啊！

Push !!!

Police State....

抱歉。下次會留意

推！！！！！

有無人識街坊！？打電話叫人落去啊！！！

100%講無可疑

同大陸做法一撚樣

車主有就好post出嚟
如果唔係就好似尚德啲車主咁俾人爆車架喇

唔該即該upload先係值得信既人先，唔係口同周學案件一樣

醫院程序上 經急症室宣告死亡
因為死因不明
遺體會交由警方看管影相取證

荃灣嘉里物流外有男子疑似高處墮下身亡，現正想了解並得知事件的真相，在此本台呼籲各位手足幫幫忙：
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
荃灣嘉里物流隔離有一棟停車場，個度就嗰個可以入得；但係倉庫只有職員先可以入
出事停車場樓高20層，包括4層停車場，我地就係要拎4層(B1-B4) cam/車牌！
依家想要車floor plan，要4層(B1-B4)，要錄低！
同埋請幫忙畫埋出黎mark低係呢張圖到！(有呢張 整floorplan會好快)
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

有圖先講

搶你老母 推

警蛆仆街死

推 一定要查到真相

但唔洗防暴
平時普通軍裝做

類似既post 有邊度要注意，講聲，我會改。

【中大內閧】2(已破)

CLS

記者們 求求你地

你係咪ON9架

too late to del let's push it up and forward

Please

有記者??

一係黑社會殺，一係黑狗殺
佢查嚟有咩用？

Pushhhhhhg

推啊

屌推呀

推呀！！！

推，順便睇下
再咁落去真系含撚 [長文慎入]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實我有少少懷疑，係咪次次搞完之後都交比黑社會處理屍體。

但今次處理得太差先要去搶

我要唔奶共唔藍嘅驗屍官 公正嘅驗屍報告

好痴線

死黑警

到左 唔見有狗

幫手
死者朋友同家人呢？ 小心阿

tui

入去呀

唔該手足
如果可以留多陣
睇下情況會唔會有變

Press 係得你地宜家最快入到去，唔該

黑警完全被中共操控

大大力推呀屌

高登live影到4個防暴狗入左去

希望留耐少少

搶到可能學大陸公安果招，亦即係對彥霖果招，立即進行火葬毀屍滅跡囉!

防暴到

巴打有人話有夠入左
你小心

叫黑警查案？你講完唔會面紅架？兇手查返自己親手犯的案，肯撚定無罪釋放

C

係醫院cert 通晒天點搶？

CCTV 先係最重要

自推
睇live望到防暴拎左一個藍色大袋

曱甴平

屌
手足可唔可以影張相fc下
加做文字直播

高登fb live岩先影到
班防暴入左18號個位

up唔到相
但防暴到左

唔係瑪嘉烈咩

你坐左幾撚耐？

推呢個

推！！

有記者未 推

咩情況

推 屌你老母真係畜生黎單單都係你班死警犬搞出黎

Fc呢？

我講明未fc
推到有人fc為止

瑪嘉烈係今日中午中環一位黑衫手足
被捕行得走得，夜晚打到腦抽筋

高登到左場live緊
4個防暴狗入左18號位
據聞死者家屬已認屍

屌 覆錯 本身想覆樓上過期春藥
Btw 收皮啦mon post狗

#荃灣
0131 一衝到 4綠狗入咗急症室

去運輸處比幾十蚊可以check到車主contact

有無直播？

呢堆車牌有無人可以fc ??

荃灣嘉里倉停車場斬人案
請廣傳，以下車主請保留1113 晚上十時至十一時半的車cam紀錄
SE3281
SV6475
HZ9835
JD7019
JT9222
RX4652
NB6452
RL3027
LR2918
SK6274
US910
FG893
DW4992
SE7752
SU173
SL8790
SW449
SU173
TM6473
UB2569
NF9736
有冇人識得LR2981 客貨Van，你有24小時cam，麻煩通知車主保留車cam紀錄🙏🙏

高登fb live緊

屌，周同學係咪俾人dum落嚟我起初都半信半疑，依家冇得唔信

#請廣傳 0132
有可靠消息指嘉里中心cctv影到證據
據稱防暴正準備搶片 請通知記者
附近需要街坊及手足🙏🏻

去運輸處比幾十蚊可以check到車主contact
貨倉車場亦有出入口泊車登記，八達通交易.....

個位去咗QM 瑪麗醫院

打錯 係香城公民媒體

放出黎
會唔會比機會警察早一步行動？

人命關天，各位車主幫忙

講下咩情況
防暴同姑娘傾緊定做緊咩

Pishhhh

推啊！

個到好偏僻
手足唔好單獨去！！！

去運輸處比幾十蚊可以check到車主contact
重有保安出入口泊車登記

冇Live wot

正常a&e 呢d case 會推去a&e mortuary 房
醫護一定要交個dead body 俾警察查 想留都無得留
當然醫生會初步講死因 傷勢
警察就會守住間房 調查佢死因有無可疑

宜家警已經換晒防暴裝
聲稱防火防割同隨時調動出去
連急症室平時坐警崗既都換晒

唔好單獨去
唔該

推比多d人知

我睇高登fb live緊旺角？？

眼殘 香城公民媒體先岩
岩岩完左live

屌佢老味

香城公民媒體Facebook 岩岩完咗live

搵哨睇住案發現場周圍

我眼殘睇錯 香城公民媒體先岩
個live岩岩完左

搵哨睇住案發現場周圍
信差佬不如信自己

Push!!!!!!!!!

你係現場？

班仆街仲唔係身有屎

搵哨睇住案發現場周圍
附近有冇義勇街坊, 凍d都要ga

區議員譚凱邦去左

大陸公安最興搶屍之後極速火化

唔該附近手足唔好比警察搶屍
最好有記者跟

如果對家用暴力格硬黎都要影住

推推推推推推推推推推推推推推推

趕走差佬先啦

丘品創作係仁濟醫院

求求果度保安backup條cctv片入手機或usb
場運動突破口來

黑警死老母啊你地

快趕走差佬

rip...

求求果度嘉里保安backup條cctv片入手機或usb
場運動突破口來

CLS 好鬼

譚凱邦

又係停車場 咁鍾意停車場殺人

又清CCTV 又話冇嘢

狗查翻佢殺嘅人？
無可疑囉

仲要搶屍

0145 遺體落左殮房

又一個係扔落街......

車牌車主果d去運輸署比錢可以拎contact
做野!!!!!!

有記者趕緊去嘉里

你老母閪呢班兇手

拜拓了, 記者buddy

直播記者話有6個防暴入左醫院

No

唔好放過每一個可能性
做野呀, buddys

推爆

睇直播記者影到兩架曱甴車泊左係醫院出面

唔好放過每一個可能性
做野, buddys, 記者!!!!!!

記者暫時未見有人認屍

小心自爆

死者本身唔係醫院病人，係唔會放在醫院殮房
過左身係要由醫生填紙紀錄
再由狗影屍體相，之後call食環上黑箱車
送去附近政府殮房
正常程序係咁，所以唔存在搶屍
但去到殮房，嗰邊同狗點做，就另一回事

利申：剛問左醫院做的朋友

淨係見防暴直入左去

追究仁濟！！！

入左18號個位

可唔可以叫家屬聯絡明泰弟弟幫手
我哋唔信黑警所做既任何野係任何野
就算程序岩，到今日，呢班冚家剷有咩做唔出去，我哋只係想手足唔好死得不明不白

仲係無家人到？

冇身份證明既文件, 冇人認屍, 100%他殺

巴打
如果你見到佢屋企人
希望你叫佢地即刻搵議員或者星火
怕佢地被自殺

1

唔會搵到佢屋企人 我地唔會入到

人地sd架

認屍要落去

巴打自己小心

兩架曱甴車岩先開走左

已block你條三毛撚樣

直播話有四名家屬跟左曱甴車走左

記者朋友呢

屌 有冇影到樣

打算滅口

link?

記者話尊重家屬唔影樣

屌 係咪代表出左事

丘品創作
岩岩完左live

後面個男人係咪之前幫自己搞喪禮個個人

濕鳩記者 影左又冇話要播

被消失都確認唔到...

被人掉落街個個已經死左

Lm

係驚家屬會出事或者被迫跪低

遮樣樣樣樣！不完美要改善啊

佢直播緊好難唔影俾所有人睇既咁⋯⋯

屌

車出入登記
Cctv片backup usb 或手機
Octopus泊車 交易記錄
叫埋猛料識法律議員
如果唔得唯有硬上cctv HD

屌你老母你瞓咗幾多個月？黑警查完會點大家都知啦

cls,手足死左,所有野跟緊d啦

on9記者
屌你老母仲講職業道德？
到時班家屬全部被自殺冇證據證實就真係屌你班記者老母

唔知
推

仲上賊車

唔撚影真係on9

仆街囉成家被自殺

pish!!!!

邊間報館

唔知

搶屍動機係咩？

唔可以比手足死得不明不白架

推 求記者幫手

光復香港 時代革命 推

一陣家屬又被消失

無id? 一係俾兇手拎走左，一係佢住附近，搵人喺屍體發現地點附近貼相尋人

係！！！

推
死人都搞
屌你黑警死全家

Cctv呀屌
TG傳緊黑警去嘉里搶cctv
有無手足係附近！！

你朋友有無影到家屬樣
而家家屬跟警甴走左
記者又無影到
自己人影到至少多個保障

我睇咗d咩？？？ 幫自己搞喪禮？？？

手足小心!!!!!!

新聞報晒喎？改 擺明身有屎…

係喎，威廉

你有無影到家屬相？
岩岩家屬有出現
至少有個保障俾佢地認得家屬
記者無影到

係咪有皮膚癌 好多墨嗰個？

.

起底
上一頁
blocked

Any link ?

popo要黑警查？咁撚慘上黎取䁔呀？

陳偉霖（William）

發佈製造假新聞的共匪傳媒將不會被視為正常傳媒，一律該視為共匪特務敵方間諜，並不享有新聞自由中立豁免攻擊權，可被示威者視為敵方份子並作出合法攻擊！

陳偉霖

Link please! I am already in. No any one....

佢應該係黃？

屌你老母呀，死差佬

推爆佢

係呀, 佢FACEBOOK

搵唔到佢FB
但佢係呢個組織創辦人
PM佢可能有用

剩係推，又唔應機，做到d咩！ 狗車都黎埋

四隻警甴去緊～其他人呢？應機未

嘩屌 佢地想點

巴打小心

【0232 荃灣】

周三（13日）晚上，一名黑衣黑褲青年倒臥在葵涌勝耀街嘉里物流中心對出位置，地面有大片血跡，他被送院後證實死亡。有目擊者稱他是從高處墮下。

凌晨，署理新界南總區指揮官陶輝帶同防暴及速龍警員，到嘉里物流中心一帶視察。

From立場

死黑警！！！！

好有嘢！一定有野0:51唔夠一分鐘嘅片，影到陶輝同三隻狗一齊度步